港鐵為報復跳閘黃屍假意外真謀殺, 愛國愛港人士請避搭港鐵以為傷及無辜

請對藍絲統一口徑

飛機呢

一講就出黎
1/10

拿呢個認法就差唔多

又打錯字是但la
2/10

3/10

4/10

5/10
邊個負皮係咪比我講中左

6/10

唔好on9得唔得

咁你覺得吹係手足做on9啲定呢個理由on9啲

咁事實有用d定你個on9有用d?

cctv係咁播喎,又有啲藍絲五毛信到十足十lay yung下唔得嘅

好危險啊，都係唔搭港鐵啦

同藍絲講事實有用就唔會係藍絲

7/10

嘅↑
btw唔需要咁做

指緊唔好咁做
利申唔記得個"嘅"字有兩個音